msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: osclass-v2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@mindstellar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-29 18:32+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-29 13:58\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: osclass-v2\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 376123\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/src/templates/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8208\n"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:650
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:54
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:83
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:95
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:105
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:119
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:160
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:209
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:237
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:264
msgid "This action cannot be done because it is a demo site"
msgstr "此操作不能进行因为这是演示站"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:60
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:49
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/base/AdminSecBaseModel.php:54
msgid "You don't have enough permissions"
msgstr "你没有足够的授权"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:372
msgid "The listing has been deleted"
msgstr "该广告已删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:374
msgid "The listing couldn't be deleted"
msgstr "广告不能删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:405
msgid "The listing has been activated"
msgstr "广告已激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:407
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:421
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:430
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:439
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:471
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:500
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:668
msgid "An error has occurred"
msgstr "错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:410
msgid "The listing can't be activated because it's blocked"
msgstr "这广告不能激活，因为这是锁定了的广告"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:419
msgid "The listing has been deactivated"
msgstr "广告已负激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:428
msgid "The listing has been enabled"
msgstr "广告启动"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:437
msgid "The listing has been disabled"
msgstr "广告启动锁定"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:469
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:498
msgid "Changes have been applied"
msgstr "应用修改"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:527
msgid "The listing has been unmarked as"
msgstr "广告已解除标记为"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:529
msgid "The listing hasn't been unmarked as"
msgstr "广告未解除惩罚标记为"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:632
msgid "Changes saved correctly"
msgstr "保存修改"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:670
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:69
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:92
msgid "Resource deleted"
msgstr "删除的资源"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:719
msgid "A new listing has been added"
msgstr "新广告已添加"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:772
msgid "Wait time must only contain numeric characters"
msgstr "等待时间自然要包含数字的了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:777
msgid "Number of moderated listings must only contain numeric characters"
msgstr "等待审查的广告的数字自然是要包含数字的了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:780
msgid "Images per listing must only contain numeric characters"
msgstr "每个广告的图必须只能包含数字符号，这是我们的要求"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:783
msgid "Number of expiration days has to be a numeric value"
msgstr "过期天数必须是一个数字"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:786
msgid "Title Length has to be a numeric value"
msgstr "标题长度必须是一个数字"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:789
msgid "Description Length has to be a numeric value"
msgstr "描述长度必须是一个数字"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:823
msgid "Listings' settings have been updated"
msgstr "广告设置已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:78
msgid "The comments have been deleted"
msgstr "留言删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:91
msgid "The comments have been approved"
msgstr "留言获准"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:101
msgid "The comments have been disapproved"
msgstr "留言被驳回"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:114
msgid "The comments have been unblocked"
msgstr "评论已解锁"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:124
msgid "The comments have been blocked"
msgstr "评论已解锁"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:160
msgid "The comment has been approved"
msgstr "留言已获准"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:167
msgid "The comment has been disapproved"
msgstr "留言被驳回"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:174
msgid "The comment has been enabled"
msgstr "留言已审核"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:181
msgid "The comment has been disabled"
msgstr "留言无效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:197
msgid "Email is not correct"
msgstr "电子邮件不正确"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:200
msgid "Comment is required"
msgstr "必须填写内容"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:223
msgid "Great! We just updated your comment"
msgstr "很好，我们更新了您的留言"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:229
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:671
msgid "The comment has been deleted"
msgstr "留言已删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:62
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:110
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:56
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:98
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:144
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:159
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:174
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:153
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:48
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:90
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:199
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:61
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:93
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:150
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:192
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:237
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:310
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:361
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:409
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:482
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:530
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsAdvanced.php:57
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMailserver.php:56
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:71
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:177
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:284
msgid "This action can't be done because it's a demo site"
msgstr "你不能操作这个，因为这是演示网站"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:78
msgid "The translation folder is not writable"
msgstr "翻译文件夹不可写"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:83
msgid "The language has been installed correctly"
msgstr "语言包已正确安装"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:86
msgid "File uploaded but unable to activate the language"
msgstr "文件上传但无法激活语言"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:91
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:79
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:71
msgid "The zip file is not valid"
msgstr "压缩文件不正确"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:95
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:83
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:75
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:73
msgid "No file was uploaded"
msgstr "无文件上传"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:101
msgid "There was a problem adding the language"
msgstr "添加预言时出错"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:153
msgid "Language imported successfully"
msgstr ""

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:160
msgid "There was a problem importing the selected language"
msgstr ""

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:168
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:201
msgid "Language id isn't in the correct format"
msgstr "语言ID格式错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:175
msgid "Language id doesn't exist"
msgstr "语言ID不存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:224
msgid "Language name field is required"
msgstr "语言文件名是必须的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:227
msgid "Language short name field is required"
msgstr "语言文件名缩写是必须的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:230
msgid "Language description field is required"
msgstr "语言描述要求"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:233
msgid "Currency format field is required"
msgstr "当前格式区是要求的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:236
msgid "Number of decimals must only contain numeric characters"
msgstr "决定数字自然是一个数字了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:259
#, php-format
msgid "%s has been updated"
msgstr "%s已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:265
msgid "Selected languages have been enabled for the website"
msgstr "选择语言在网站上有效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:272
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:297
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:331
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:356
msgid "The language ids aren't in the correct format"
msgstr "语言id格式不正确"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:289
msgid "Selected languages have been disabled for the website"
msgstr "选中语言被设置为无效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:304
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:363
#, php-format
msgid "%s can't be disabled because it's the default language"
msgstr "%s 不能反激活因为默认语言"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:324
msgid "Selected languages have been enabled for the backoffice (oc-admin)"
msgstr "选中语言在后台被设为有效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:348
msgid "Selected languages have been disabled for the backoffice (oc-admin)"
msgstr "选中语言已在后台被设为无效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:390
#, php-format
msgid "Directory '%s' couldn't be removed"
msgstr "目录的'%s'不能移除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:395
#, php-format
msgid "Directory \"%s\" has been successfully removed"
msgstr "%s 文件夹删除成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:401
#, php-format
msgid "Directory '%s' couldn't be removed;)"
msgstr "目录'%s'你不能删除，别把你当黑客：) "

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:409
#, php-format
msgid "Directory '%s' couldn't be removed because it's the default language. <a href=\"%s\">Set another language</a> as default first and try again"
msgstr "目录%s无法删除，因为它是默认语言。 <a href=\"%s\">将另一种语言</a> 设置为默认语言，然后重试"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminEmails.php:100
msgid "The email/alert has been updated"
msgstr "邮件/通知已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminEmails.php:103
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:121
msgid "You can't repeat internal name"
msgstr "不能重复网名"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminEmails.php:106
msgid "The email couldn't be updated, at least one title should not be empty"
msgstr "邮件不能给更新，至少有一个标题为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:71
msgid "The plugin folder is not writable"
msgstr "插件文件夹不可以写"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:75
msgid "The plugin has been uploaded correctly"
msgstr "插件上传成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:89
msgid "There was a problem adding the plugin"
msgstr "添加插件时出现问题"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:112
#, php-format
msgid "The plugin generated %d characters of <strong>unexpected output</strong> during the installation. Output: \"%s\""
msgstr "插件在安装过程中生成了 %d 个字符的 <strong>意外输出</strong> 。输出: \"%s\""

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:118
msgid "Plugin is already installed"
msgstr "插件已安装好啦"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:122
msgid "Plugin couldn't be installed because their files are missing"
msgstr "插件不能安装，因为有文件丢失啦"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:128
#, php-format
msgid "Plugin couldn't be installed because of: %s"
msgstr "插件未能安装，因为：%s"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:133
msgid "Plugin couldn't be installed"
msgstr "插件未能安装"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:137
msgid "Plugin installed"
msgstr "插件已安装"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:150
msgid "Plugin uninstalled"
msgstr "插件已被卸载"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:152
msgid "Plugin couldn't be uninstalled"
msgstr "插件为能卸载"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:165
msgid "Plugin enabled"
msgstr "插件已可用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:167
msgid "Plugin is already enabled"
msgstr "插件已可用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:180
msgid "Plugin disabled"
msgstr "插件未激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:182
msgid "Plugin is already disabled"
msgstr "插件已激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:251
msgid "Configuration was saved"
msgstr "配置已保存"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:255
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:276
msgid "No plugin selected"
msgstr "无插件被选择"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:266
msgid "The files were deleted"
msgstr "文件已删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:269
#, php-format
msgid "There were an error deleting the files, please check the permissions of the files in %s"
msgstr "删除文件时出错，请检查 %s 中文件的权限"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:283
msgid "Invalid plugin file"
msgstr "无效的插件文件"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:69
msgid "The username field is empty"
msgstr "用户名怎么是空着的呢"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:74
msgid "The password field is empty"
msgstr "密码是必须的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:83
#, php-format
msgid "Sorry, incorrect username. <a href=\"%s\">Have you lost your password?</a>"
msgstr "抱歉，不正确的用户名，<a href=\"%s\">你是不是把密码搞忘了哦?</a>"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:91
#, php-format
msgid "Sorry, incorrect password. <a href=\"%s\">Have you lost your password?</a>"
msgstr "抱歉，你的密码都不正确，<a href=\"%s\">你把密码弄丢了是吧?</a>"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:165
msgid "The reCAPTCHA code is wrong"
msgstr "验证码错了吧"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:183
msgid "A new password has been sent to your e-mail"
msgstr "新密码已发送至您邮箱"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:189
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:200
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:271
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:319
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:101
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:105
msgid "Sorry, the link is not valid"
msgstr "抱歉，连接错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:213
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:309
msgid "The password has been changed"
msgstr "密码修改成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:216
msgid "Error, the passwords don't match"
msgstr "错误。你输入的密码不正确"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:63
msgid "The theme folder is not writable"
msgstr "主题文件夹不可写"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:67
msgid "The theme has been installed correctly"
msgstr "主题已正确的安装"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:81
msgid "There was a problem adding the theme"
msgstr "添加主题时出现错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:102
msgid "Theme removed successfully"
msgstr "主图已成功移除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:104
msgid "There was a problem removing the theme"
msgstr "移除主题事出了问题"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:107
msgid "Current theme can not be deleted"
msgstr "当前主题不能删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:110
msgid "No theme selected"
msgstr "没有选择主题"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:139
msgid "Widget removed correctly"
msgstr "小部件正确的删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:145
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:167
msgid "Description field is required"
msgstr "必须填写描述区域"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:158
msgid "Widget updated correctly"
msgstr "更新工具成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:160
msgid "Widget cannot be updated correctly"
msgstr "工具更新不成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:179
msgid "Widget added correctly"
msgstr "小部件已正确的添加"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:186
msgid "Theme activated correctly"
msgstr "主题已激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:86
msgid "You have very few free space left, users will not be able to upload pictures"
msgstr "您剩余的剩余空间非常少，用户将无法上传图片"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:97
msgid "Entered an invalid email"
msgstr "你输入的邮箱不合法"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:100
msgid "You're already subscribed"
msgstr "你已经订阅了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:103
msgid "Subscribed correctly"
msgstr "成功订阅"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:106
msgid "Error subscribing"
msgstr "错误订阅"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:96
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:164
msgid "You have to set an internal name"
msgstr "您必须设置一个网名"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:101
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:169
msgid "You have to set a different internal name"
msgstr "你必须再设定一个内部使用名称"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:118
msgid "The page has been updated"
msgstr "页面已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:124
msgid "The page couldn't be updated, at least one title should not be empty"
msgstr "该页不能被更新，您至少有一个标题未填写。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:185
msgid "The page has been added"
msgstr "该页已被添加"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:189
msgid "The page couldn't be added, at least one title should not be empty"
msgstr "该页不能被添加，您至少有一个标题未填写"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:195
msgid "Oops! That internal name is already in use. We can't make the changes"
msgstr "啊哈！那个内部使用名称已经有人用了。我看你还是另外选一个好了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:228
msgid "One page can't be deleted because it is indelible"
msgstr "一个页不能被删除因为它不能被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:231
#, php-format
msgid "%s pages couldn't be deleted because they are indelible"
msgstr "%s 页面不能删除，因为你知道那不可以删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:238
msgid "One page couldn't be deleted"
msgstr "一个页面不能被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:241
#, php-format
msgid "%s pages couldn't be deleted"
msgstr "%s 这些页面是不能删除的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:248
msgid "One page has been deleted correctly"
msgstr "一个页面已删除成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:251
#, php-format
msgid "%s pages have been deleted correctly"
msgstr "%s 页面已成功删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:68
msgid "Import complete"
msgstr "导入完成"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:70
msgid "There was a problem importing data to the database"
msgstr "导入数据出错"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:87
msgid "Recount category stats has been successful"
msgstr "重置账户分类状态成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:136
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:170
msgid "Path is empty"
msgstr "路径为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:140
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:174
#, php-format
msgid "Could not connect with the database. Error: %s"
msgstr "不能连接至数据库.错误：%s"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:144
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:182
msgid "There are no tables to back up"
msgstr "没有表被备份"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:148
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:186
msgid "The folder is not writable"
msgstr "文件夹不可写"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:152
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:190
msgid "Backup completed successfully"
msgstr "备份成功完成"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:178
#, php-format
msgid "Could not select the database. Error: %s"
msgstr "不能选择数据库.错误：%s"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:216
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:254
msgid "Archived successfully!"
msgstr "文件袋成功了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:231
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:257
msgid "Error, the zip file was not created in the specified directory"
msgstr "错，zip文件没有在指定的目录创建"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:274
msgid "Maintenance mode is ON"
msgstr "维护模式被启用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:277
msgid "There was an error creating the .maintenance file, please create it manually at the root folder"
msgstr "你在创建.maintenance文件的时候整错了。请重来，在更目录创建，手工创建"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:287
msgid "Maintenance mode is OFF"
msgstr "维护模式未启用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:290
msgid "There was an error removing the .maintenance file, please remove it manually from the root folder"
msgstr "你在移除.maintenance文件的时候整错了。那在更目录里面，返工重做，"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:109
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:117
msgid "There was a problem uploading the watermark image"
msgstr "水印上传出故障"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:113
msgid "The watermark image has to be a .PNG file"
msgstr "水印图像必须是.PNG格式啊"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:165
#, php-format
msgid "You cannot set a maximum file size higher than the one allowed in the PHP configuration: <b>%d KB</b>"
msgstr "既然PHP中设置过最大图像尺寸，你这里就不能超过那设定了: <b>%d KB</b>"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:192
msgid "Media config has been updated"
msgstr "媒体配置已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:265
msgid "Re-generation complete"
msgstr "重置完成"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:72
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:223
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:298
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:396
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:470
#, php-format
msgid "%s already was in the database"
msgstr "%s 已存在于数据库"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:81
#, php-format
msgid "%s has been added as a new country"
msgstr "%s 已作为新国家被添加"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:100
msgid "Country name cannot be blank"
msgstr "国家名不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:137
msgid "Country has been edited"
msgstr "国家已被编辑"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:140
msgid "There were some problems editing the country"
msgstr "编辑国家时发生错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:180
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:347
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:516
msgid "There was a problem deleting locations"
msgstr "删除位置时出现问题"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:185
msgid "No country was selected"
msgstr "没有选择国家"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:204
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:248
msgid "Region name cannot be blank"
msgstr "区域名不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:218
#, php-format
msgid "%s has been added as a new region"
msgstr "%s 已被作为一个地区添加"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:292
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:465
#, php-format
msgid "%s has been edited"
msgstr "%s 已被编辑"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:352
msgid "No region was selected"
msgstr "没有选择区域"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:376
msgid "New city name cannot be blank"
msgstr "新城市名称不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:391
#, php-format
msgid "%s has been added as a new city"
msgstr "%s 已被作为一个城市添加"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:421
msgid "City name cannot be blank"
msgstr "城市名称不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:521
msgid "No city was selected"
msgstr "没有选择城市"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:541
msgid "Location imported successfully"
msgstr "位置导入成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:550
msgid "There was a problem importing the selected location"
msgstr "导入选定位置时出错"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsSpamnBots.php:73
msgid "Your Akismet key has been cleared"
msgstr "你的Akismet Key被清除掉了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsSpamnBots.php:75
msgid "Your Akismet key has been updated"
msgstr "Akismet Key已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsSpamnBots.php:95
msgid "Your reCAPTCHA key has been cleared"
msgstr "你的验证码已清出掉"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsSpamnBots.php:97
msgid "Your reCAPTCHA key has been updated"
msgstr "你的验证码已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsAdvanced.php:69
msgid "Advanced settings have been updated"
msgstr "高级设置已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsAdvanced.php:76
msgid "Cache flushed correctly"
msgstr "已正确刷新缓存"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:72
msgid "The currency code is not in the correct format"
msgstr "当前的编码是不正确的格式哦"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:85
msgid "Currency added"
msgstr "添加货币"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:87
msgid "Currency couldn't be added"
msgstr "不能添加货币"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:98
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:108
#, php-format
msgid "The currency code '%s' doesn't exist"
msgstr "货币添加代码 '%s' 不存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:132
msgid "Error: the currency code is not in the correct format"
msgstr "错误：当前货币代码格式错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:145
msgid "Currency updated"
msgstr "货币更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:147
msgid "No changes were made"
msgstr "没有改变什么"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:170
#, php-format
msgid "%s couldn't be deleted because it has listings associated to it"
msgstr "%s 是不可以删除的，你知道有你们多的广告在里面呢，你想删就删，那我疯了算了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:173
#, php-format
msgid "%s couldn't be deleted because it's the default currency"
msgstr "%s是不可以删除的，你知道那是默认的货币"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:181
msgid "No currencies have been deleted"
msgstr "无货币已删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:185
msgid "One currency has been deleted"
msgstr "一个货币已删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:189
#, php-format
msgid "%s currencies have been deleted"
msgstr "%s 货币已被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLatestSearches.php:64
msgid "Custom number could not be left empty"
msgstr "开户编号不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLatestSearches.php:69
msgid "Last search settings have been updated"
msgstr "最新的搜索设置已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:50
msgid "Last check"
msgstr "最近的查核"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:95
msgid "Page title field is required"
msgstr "页面的标题你还得写一个"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:98
msgid "Contact email field is required"
msgstr "联系邮箱那是必须的，没有是不行的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:101
msgid "Number of listings in the RSS has to be a numeric value"
msgstr "RSS广告数自然是数字了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:104
msgid "Max latest listings has to be a numeric value"
msgstr "最大近期广告数也只能是数字了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:107
msgid "Number of listings on search has to be a numeric value"
msgstr "搜索广告数也只能是数字了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:133
msgid "Number of listings in the RSS must be an integer"
msgstr "RSS里的广告数还能是什么呢如果不是一个整数的话，我死了算了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:142
msgid "Number of recent listings displayed at home must be an integer"
msgstr "近期广告展示数，首页上的，那自然不可能是小数"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:156
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:158
msgid "General settings have been updated"
msgstr "常规设置已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsComments.php:73
msgid "Number of moderate comments must only contain numeric characters"
msgstr "评论审查数必须只能是数字符号了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsComments.php:76
msgid "Comments per page must only contain numeric characters"
msgstr "这是每页上显示的评论数量，所以，只能是数字"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsComments.php:96
msgid "Comment settings have been updated"
msgstr "评论设置更新了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:643
msgid "All fields are required."
msgstr "所有要求的你都填写"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:650
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:699
msgid "Permalinks structure updated"
msgstr "永久链接结构更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:659
msgid "Permalinks structure updated."
msgstr "永久链接结构更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:661
msgid "However, we can't check if Apache module <b>mod_rewrite</b> is loaded. If you experience some problems with the URLs, you should deactivate <em>Friendly URLs</em>"
msgstr "但是，我们不能检查到是否你的Apache模块<b>mod_rewrite</b> 已经上传，如果这个链接有问题，你得先反激活 <em>有好链接</em>"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:668
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:678
msgid "File <b>.htaccess</b> couldn't be filled out with the right content."
msgstr "文件 <b>.htaccess</b> 不能归档，虽然你的内容无懈可击."

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:670
msgid "Here's the content you have to add to the <b>.htaccess</b> file. If you can't create the file, please deactivate the <em>Friendly URLs</em> option."
msgstr "你添加的内容 <b>.htaccess</b> 到文件. 如果你不能创建文件，你们，请你先反激活 <em>有好链接</em> 选项就Okay了."

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:680
msgid "Here's the content you have to add to the <b>.htaccess</b> file. If you can't create the file or experience some problems with the URLs, please deactivate the <em>Friendly URLs</em> option."
msgstr "你必须添加内容 <b>.htaccess</b> 到文件. 如果你创建文件遇到麻烦，你一定得先反激活 <em>有好链接</em> 选项."

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:692
msgid "File <b>.htaccess</b> already exists and was not modified."
msgstr "文件 <b>.htmaccess</b> 已经存在并且没有被修改。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:694
msgid "Here's the content you have to add to the <b>.htaccess</b> file. If you can't modify the file or experience some problems with the URLs, please deactivate the <em>Friendly URLs</em> option."
msgstr "这里是您必须添加到 <b>.htm访问</b> 文件的内容。 如果您不能修改文件或遇到一些网址问题，请停用 <em>Friendly URLs</em> 选项。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:728
msgid "Friendly URLs successfully deactivated"
msgstr "有好链接成功反激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:731
msgid "Friendly URLs deactivated, but .htaccess file could not be deleted. Please, remove it manually"
msgstr "友情链接已停用，但无法删除。请手动移除该文件"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:736
msgid "Friendly URLs deactivated, but .htaccess file was modified outside Osclass and was not deleted"
msgstr "Friendly URLs 已停用，但因Osclass 之外的原因文件被修改而未被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMailserver.php:77
msgid "Mail server type is incorrect"
msgstr "邮件服务器类型错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMailserver.php:93
msgid "Mail server configuration has changed"
msgstr "邮件服务器设置已修改"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:97
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:207
msgid "Email invalid"
msgstr "邮件有效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:101
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:211
msgid "Username invalid"
msgstr "用户名有效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:105
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:215
msgid "Name invalid"
msgstr "名称不合法"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:109
msgid "Password invalid"
msgstr "密码有效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:114
msgid "Email already in use"
msgstr "邮件已被使用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:119
msgid "Username already in use"
msgstr "用户名已被使用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:128
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:256
msgid "Incorrent current password"
msgstr "不定期的当前密码"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:151
msgid "The admin has been added"
msgstr "管理员已添加"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:153
msgid "There has been an error adding a new admin"
msgstr "你添加新管理人时出错了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:168
msgid "There is no admin with this id"
msgstr "没有哪个神仙管理人有这个id"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:222
msgid "This admin doesn't exist"
msgstr "管理员不存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:227
msgid "Existing email"
msgstr "邮箱已存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:232
msgid "Existing username"
msgstr "用户名已存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:244
msgid "The password couldn't be updated. Passwords don't match"
msgstr "密码不能被修改。密码不匹配"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:273
msgid "The admin has been updated"
msgstr "管理员已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:293
msgid "The admin id isn't in the correct format"
msgstr "管理员ID格式错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:300
msgid "The operation hasn't been completed. You're trying to remove yourself!"
msgstr "操作未完成，正在尝试删除本身！"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:309
msgid "The admin has been deleted correctly"
msgstr "管理员已被正确的删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:311
msgid "The admin couldn't be deleted"
msgstr "管理员不能被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:86
msgid "The user has been created. We've sent an activation e-mail"
msgstr "用户注册成功，我们已发送激活邮件至您的邮箱"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:91
msgid "The user has been created successfully"
msgstr "用户创建成功了，恭喜"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:160
msgid "The user has been updated"
msgstr "用户已被更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:162
msgid "The user has been updated and activated"
msgstr "用户已被更新、激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:176
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:202
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:229
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:255
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:281
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:306
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:625
msgid "User id isn't in the correct format"
msgstr "用户ID格式错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:186
msgid "No users have been selected"
msgstr "没有选择任何用户"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:212
msgid "No users have been activated"
msgstr "没有用户激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:239
msgid "No users have been deactivated"
msgstr "没有用户反激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:265
msgid "No users have been enabled"
msgstr "没有用户启动"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:291
msgid "No users have been disabled"
msgstr "没有用户反启动"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:320
msgid "No users have been deleted"
msgstr "没有用户删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:333
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:369
msgid "Alert id isn't in the correct format"
msgstr "警报ID格式不正确"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:349
msgid "No alerts have been deleted"
msgstr "没有警报被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:390
msgid "No alerts have been activated"
msgstr "没有警报已激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:398
msgid "No alerts have been deactivated"
msgstr "没有警报已停用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:442
msgid "User settings have been updated"
msgstr "用户设置更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:588
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:607
msgid "Both rules can not be empty"
msgstr "两条规则都不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:597
msgid "Rule updated correctly"
msgstr "规则正确更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:616
msgid "Rule saved correctly"
msgstr "规则已正确保存"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:637
msgid "No rules have been deleted"
msgstr "没有规则被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:39
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:39
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:42
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:40
msgid "Users not enabled"
msgstr "无效用户"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:103
msgid "Your profile has been updated successfully"
msgstr "您的配置文件已更新完成"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:138
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:88
msgid "The specified e-mail is already in use"
msgstr "邮件已被使用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:170
msgid "The specified e-mail is not valid"
msgstr "指定邮件无效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:188
msgid "The specified username is already in use"
msgstr "指定用户名已被使用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:190
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:99
msgid "The specified username is not valid, it contains some invalid words"
msgstr "指定的用户名无效，包含一些无效的单词"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:196
msgid "The username was updated"
msgstr "用户名已更新"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:205
msgid "The specified username could not be empty"
msgstr "指定的用户名不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:221
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:280
msgid "Password cannot be blank"
msgstr "密码不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:230
msgid "Current password doesn't match"
msgstr "当前密码不匹配"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:235
msgid "Passwords can't be empty"
msgstr "密码不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:242
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:69
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:307
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码不符"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:257
msgid "Password has been changed"
msgstr "密码重置成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:296
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:130
msgid "Alert activated"
msgstr "激活提醒"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:298
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:132
msgid "Oops! There was a problem trying to activate your alert. Please contact an administrator"
msgstr "看起来糟透了，激活出了毛病，你联系管理员吧"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:317
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:151
msgid "Unsubscribed correctly"
msgstr "取消订阅成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:319
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:153
msgid "Oops! There was a problem trying to unsubscribe you. Please contact an administrator"
msgstr "遭透了。虽然你退订，但我们处理处了点毛病，不成功，你联系管理员。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:349
msgid "Your account have been deleted"
msgstr "您的帐户已被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:352
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:356
msgid "Oops! you can not do that"
msgstr "哎呀！你不能做这件事了"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:72
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:140
msgid "Only registered users are allowed to post listings"
msgstr "只有注册用户才允许张贴信息"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:147
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:272
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:476
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:535
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:217
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:57
msgid "The Recaptcha code is wrong"
msgstr "Recaptcha 代码错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:160
msgid "A user with that email address already exists, if it is you, please log in"
msgstr "嘿，怎么有一模一样的邮件已经存在了呢，那是你还是不是哦"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:167
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:550
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:111
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:231
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:72
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:69
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:81
msgid "Your current email is not allowed"
msgstr "您当前的电子邮件是不允许的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:170
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:553
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:114
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:234
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:75
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:72
msgid "Your current IP is not allowed"
msgstr "不允许您当前的IP"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:188
msgid "Check your inbox to validate your listing"
msgstr "检查你的邮箱激活你的广告"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:190
msgid "Your listing will be published after an admin approves it."
msgstr ""

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:192
msgid "Your listing has been published"
msgstr "你的广告已发布"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:228
msgid "Sorry, we don't have any listings with that ID"
msgstr "我晕，那个id，我们没有啥子广告呢"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:288
msgid "Your listing will be published after an admin approves the changes."
msgstr ""

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:290
msgid "Great! We've just updated your listing"
msgstr "恭喜！我们已更新了你的广告"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:328
msgid "The listing has been validated"
msgstr "本广告违反我们的规定"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:330
msgid "The listing can't be validated"
msgstr "你的广告不能被批准"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:333
msgid "The listing has already been validated"
msgstr "你的广告已经批准"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:352
msgid "Your listing has been deleted"
msgstr "你的广告已被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:354
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:362
msgid "The listing you are trying to delete couldn't be deleted"
msgstr "你其他删除，但抱歉你不能删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:383
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:128
msgid "The selected photo couldn't be deleted, the url doesn't exist"
msgstr "选择的图片不能被删除，URL不存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:389
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:140
msgid "The listing doesn't exist"
msgstr "列表不存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:395
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:402
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:150
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:161
msgid "The listing doesn't belong to you"
msgstr "列表不属于你"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:427
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:107
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:203
msgid "The selected photo has been successfully deleted"
msgstr "选择的图片已成功删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:429
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:206
msgid "The selected photo does not belong to you"
msgstr "选择的图片不属于你"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:432
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:210
msgid "The selected photo couldn't be deleted"
msgstr "选择的图像不能被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:454
msgid "Thanks! That's very helpful"
msgstr "感谢！非常有用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:499
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:641
msgid "This listing doesn't exist"
msgstr "广告信息不存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:506
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:559
msgid "We're sorry, but the listing has expired. You can't contact the seller"
msgstr "抱歉，信息已过期，你不能联系卖家"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:516
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:528
msgid "You can't contact the seller, only registered users can"
msgstr "只有注册用户可以联系卖家"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:518
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Click here to sign-in</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">点击这里登录</a>"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:573
msgid "We've just sent an e-mail to the seller"
msgstr "我们已发送邮件至卖家"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:591
msgid "Sorry, we could not save your comment. Try again later"
msgstr "抱歉，不能保存您的留言。稍后再试"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:595
msgid "Your comment is awaiting moderation"
msgstr "您的留言队列审核中"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:599
msgid "Your comment has been approved"
msgstr "您的留言已被批准"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:603
msgid "Please fill the required field (email)"
msgstr "请填写邮件"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:607
msgid "Please type a comment"
msgstr "请输入留言"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:611
msgid "Your comment has been marked as spam"
msgstr "您的留言被标记为垃圾"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:615
msgid "You need to be logged to comment"
msgstr "您需要登录才能评论"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:619
msgid "Sorry, comments are disabled"
msgstr "对不起，评论已禁用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:648
msgid "You must be logged in to delete a comment"
msgstr "您必须登录才能删除留言"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:656
msgid "The comment doesn't exist"
msgstr "留言不存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:661
msgid "The comment is not active, you cannot delete it"
msgstr "留言未激活，不能被删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:666
msgid "The comment was not added by you, you cannot delete it"
msgstr "您的留言未添加，您不能删除"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:702
msgid "The listing hasn't been validated. Please validate it in order to make it public"
msgstr "广告已激活，你去验证一下就发表了，就扬名天下了。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:712
msgid "The listing hasn't been enabled. Please enable it in order to make it public"
msgstr "上架商品尚未启用。请启用它以公开。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:718
msgid "The listing has been blocked or is awaiting moderation from the admin"
msgstr "列表已被阻止或正在等待管理员的审核"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/base/AdminSecBaseModel.php:70
msgid "Thank you very much for your donation"
msgstr "谢谢了哈"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:51
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:64
msgid "Users are not enabled"
msgstr "用户为激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:62
msgid "Please provide an email address"
msgstr "请提供电子邮件地址"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:66
msgid "Empty passwords are not allowed. Please provide a password"
msgstr "不允许空密码。请提供密码"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:80
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:157
msgid "The user doesn't exist"
msgstr "用户不存在"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:104
msgid "The password is incorrect"
msgstr "密码错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:161
#, php-format
msgid "The user has not been validated yet. Would you like to re-send your <a href=\"%s\">activation?</a>"
msgstr "用户尚未验证。您想要重新发送您的 <a href=\"%s\">激活吗？</a>"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:165
msgid "The user has not been validated yet"
msgstr "该用户已被验证"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:168
msgid "The user has been suspended"
msgstr "用户已暂停"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:197
msgid "This should never happen"
msgstr "这可永远不要出现"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:213
msgid "Incorrect link"
msgstr "链接不正确"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:227
msgid "Validation email re-sent"
msgstr "验证邮件已重新发送"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:229
msgid "We have just sent you an email to validate your account, you will have to wait a few minutes to resend it again"
msgstr "我们刚刚向您发送了一封电子邮件来验证您的帐户，您将需要等待几分钟才能重新发送。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:243
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的邮箱地址"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:252
msgid "We have sent you an email with the instructions to reset your password"
msgstr "我们已发送重置密码邮件"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:256
msgid "We were not able to identify you given the information provided"
msgstr "我们不能验证提供的信息"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:260
msgid "The recaptcha code is wrong"
msgstr "recaptcha 代码错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:312
msgid "Error, the password don't match"
msgstr "错误，密码不匹配"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:98
msgid "Your email has been changed successfully"
msgstr "您的邮件修改成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:246
msgid "Your email has been sent properly."
msgstr "您的电子邮件已正确发送。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:45
msgid "User registration is not enabled"
msgstr "用户注册未激活"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:82
msgid "The user has been created. An activation email has been sent"
msgstr "用户已创建，激活邮件已发送"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:85
msgid "Your account has been created successfully"
msgstr "您的账户创建成功"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:103
msgid "The link is not valid anymore. Sorry for the inconvenience!"
msgstr "链接已失效。抱歉给您带来的不便"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:108
msgid "Your account has already been validated"
msgstr "您的账户已被验证"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:129
msgid "Your account has been validated"
msgstr "您的账户已被验证"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:131
msgid "Account validation failed"
msgstr "帐户验证失败"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:86
msgid "Please enter a correct email"
msgstr "你还是把你的邮箱输入正确的好"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:168
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:403
msgid "The file you tried to upload does not have a valid extension"
msgstr "你想上传的文件，怎么是那个后缀啊，我晕"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:182
msgid "Your email has been sent properly. Thank you for contacting us!"
msgstr "你的邮件已发出，并成功发送，谢谢联系我们。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:118
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:664
msgid "Image with an incorrect extension."
msgstr "图像文件后坠不正确的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:121
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:667
msgid "Image is too big. Max. size"
msgstr "图像文件太大了的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:131
#, php-format
msgid "Title too short (%s)."
msgstr "标题太短(%s)。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:133
#, php-format
msgid "Title too long (%s)."
msgstr "标题太长(%s)。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:144
#, php-format
msgid "Description too short (%s)."
msgstr "描述太短(%s)。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:147
#, php-format
msgid "Description too long (%s)."
msgstr "描述过长(%s)。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:156
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:696
msgid "Category invalid."
msgstr "分类错误"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:157
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:697
msgid "Price must be a number."
msgstr "价格，你知道，那应该是个数字"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:159
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:699
msgid "Price too long."
msgstr "价格太长"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:162
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:702
msgid "Price must be positive number."
msgstr "价格必须是正数。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:163
msgid "Name too long."
msgstr "名字太长"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:164
msgid "Email invalid."
msgstr "邮件无效"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:165
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:727
msgid "Phone invalid."
msgstr ""

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:167
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:704
msgid "Country too short."
msgstr "国家太短"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:169
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:707
msgid "Country too long."
msgstr "国家名称太长"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:171
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:709
msgid "Region too short."
msgstr "地区名称太短(如出现该提示，请在地区名称后加拼音，写成这样: 北京beijing)"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:173
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:712
msgid "Region too long."
msgstr "地区名称太长"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:175
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:714
msgid "City too short."
msgstr "城市名太短((如出现该提示，请在城市名称后加拼音，写成这样: 上海shanghai)"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:176
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:716
msgid "City too long."
msgstr "城市太长"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:178
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:718
msgid "Municipality too short."
msgstr "直辖市太短"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:180
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:721
msgid "Municipality too long."
msgstr "直辖市太长"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:182
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:723
msgid "Address too short."
msgstr "地址太短"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:184
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:726
msgid "Address too long."
msgstr "地址太长"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:187
msgid "Too fast. You should wait a little to publish your ad."
msgstr "您发送的广告频率太快，请稍后再发布"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:205
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:740
#, php-format
msgid "%s field is required."
msgstr "%s 要求填写的，你想不填写也不行"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:431
msgid "One of the files you tried to upload exceeds the maximum size"
msgstr "其中一个文件大小已达到最大"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:677
msgid "Title too short."
msgstr "标题太短"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:678
msgid "Title too long."
msgstr "标题太长"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:690
msgid "Description too short."
msgstr "描述太短"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:692
msgid "Description too long."
msgstr "描述太长"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:1275
#, php-format
msgid "We just sent your message to %s"
msgstr "我们刚才发了信息给你的哈 %s"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:59
msgid "The reCAPTCHA was not entered correctly"
msgstr "验证码，你输入的是不正确的"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:64
msgid "The password cannot be empty"
msgstr "密码不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:76
#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:300
msgid "The name cannot be empty"
msgstr "名称不能为空"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:81
msgid "The email is not valid"
msgstr "邮件不合法"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:95
msgid "Username is already taken"
msgstr "用户名已被使用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:293
#, php-format
msgid "The specified e-mail is already used by %s"
msgstr "指定的电子邮件已被 %s 使用"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/Csrf.php:170
msgid "Probable invalid request."
msgstr "可能无效的请求。"

#: tmp/oc-includes/osclass/classes/Csrf.php:173
msgid "Invalid CSRF token."
msgstr "无效的 CSRF 令牌。"

#: tmp/oc-includes/osclass/emails.php:861
msgid "We've sent you an e-mail. Follow its instructions to validate the changes"
msgstr "我们已给你发邮件。按那上面说的，激活之，就好了"

#: tmp/oc-includes/osclass/emails.php:864
msgid "We tried to sent you an e-mail, but it failed. Please, contact an administrator"
msgstr "我们努力发邮件给你，但失败了。你联系一下管理员好了"

#: tmp/oc-includes/osclass/emails.php:1122
msgid "There has been some errors sending the message"
msgstr "发送信息是出现错误"

